{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 중화산동 투썸스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は、基準人数によって決まり、特殊客室は入室の際に人数の確認が必要です。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセルによる場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 ご予約いただいた客室では、次のような特典が受けられます。 第一に、7つ星級の最高級スーパーキングサイズのマットレスが提供されます。 一部の客室を除き、全客室には65インチまたは55インチのLEDテレビとオールインワンPCが設置されています。 また、純度の高い酸素を供給し、安らかな睡眠が取れるように客室別に酸素部屋施設が設置されており、客室内の温度もお客様が調節できるシステムが構築されています。 客室ではシャワースポンジ、化粧品、歯磨き粉などの衛生に弱い物品も使い捨てで提供され、セスコの専門的な衛生管理が行われています。 また、全客室には酸素発生器とPM1.0超微細粉塵空気清浄機が設置されており、周期的なフィトンチッド煙霧消毒と共用空間のセスコ自動方向奪取も行われます。 客室の内部には1階の駐車場があり、最大22台の車両を駐車することが。 もし駐車場が満車の場合は、裏門前の公営駐車場を無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には入室の際に人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室には入室の際に人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約はどのように進めればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルによる場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような特典が受けられますか？",
            "answer": "客室では7つ星級の最高級スーパーキングサイズのマットレスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には65インチまたは55インチのLEDテレビとオールインワンPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の温度は調節できますか？",
            "answer": "はい、客室内の温度もお客様が調節できるシステムが構築されています。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような衛生管理が行われていますか？",
            "answer": "客室ではシャワースポンジ、化粧品、歯磨き粉などの衛生に弱い物品も使い捨てで提供され、セスコの専門的な衛生管理が行われています。"
        },
        {
            "question": "客室には酸素部屋施設がありますか？",
            "answer": "はい、客室別に酸素部屋施設が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室には酸素発生器と空気清浄機がありますか？",
            "answer": "はい、全客室には酸素発生器とPM1.0超微細粉塵空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、客室の内部には1階の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし駐車場が満車の場合は、裏門前の公営駐車場を無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 660
    }
}